點解杏仁亦要花氣力

你依家真係可憐到
過街老鼠咁, D post愈開愈廢, 廢人